想問DI有咩科推薦

design科比較得心應手,想問而家剩低嗰啲有咩前景感激萬分

冇

推

都係丐食科，何必咁仔細

你自己讀邊科有興趣先？
時裝？廣告？平面？插畫？室內設計？

垃圾學校讀啲咩有咩分別？

讀d可以升到大學既科目。
聽聞理工既設計亞洲數1數2

理工未必收,好似都要幾高分下

等你係HKDI讀得好成績 佢就會收

除咗室內設計都ok,本身想讀image或者表演服裝但係唔清楚冇裁縫底入去會唔會好辛苦.

咁有冇話英文保底要咩Grade咁

室內/產品/時裝設計都可以考慮下 睇你對邊一範比較有興趣。

室內好似大興趣啲我去做下research先,多謝大佬

真。垃圾學校
入面啲 tutor 令你完全體驗到 “出面撈唔掂，就去教書” 依個道理
利申：今年DI 畢業

我有fd讀緊fashion喎
不過你唔洗擔心
通常di第一個sem都會教曬你基本功先嘅
之後先會做project咁

你只要背曬佢張英文format 就應該有B-
英文ok ，都好大機會B 以上
冇話保咩Grade 睇你努力

我覺得還好啦，不過design尼行從來都唔高人工嘅
利申：舊年di grad，而家喺bu讀左一年，都係di好啲

我讀書好屎,而家又淆底唔知點好,15號先出成績到時都唔知剩番幾多位...好驚冇書讀連屋企人都笑膠我垃圾

推下先

讀IT 114208 做我師弟妹

IT不了DSE ICT 得u

No la 呢一科係唔似IT既IT

呢一科係讀舞台嘅台燈聲

有咩做㗎

老實說 勁hea無design 咁忙 ，如果你對舞台有興趣嘅話你可以試吓，學下燈設計下燈，玩下聲搬下喇叭